\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\title{Server Sitzung}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{23. Mai 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}



\begin{document}
\maketitle

Das Meeting hat abends auf dem Mumble Server unter den Leuten die Mithelfen wollen stattgefunden.
\section{Server}
Der Server wird als Linux vServer bei Netcup Gehostet.

\section{Services die wir wollen}
\begin{enumerate}
  \item Internet Auftritt
  \item Internes/Externes Hosting
  \item Datenbank
  \item Mailserver
  \item Etherpad
\end{enumerate}

\section{Wie und Wer}
\subsection{Server}
  Verantwortlicher/Administrator: Fabi D, Sascha\\  
  Hosted by netcup.eu\\
  Webserver Apache\\
  FTP Server
\subsection{Website}
  Zielgruppe sollen insbesondere die Studenten der  Fakultät E/IN sowie zukünftige Studenten sein.
  \subsubsection{Inhalt/Redakteure}
    Dennis M, Fabian F und der Öffentlichkeitsbeauftragte werden sich darum kümmern.\\
    Wir wollen am StandUp nochmal nachfragen.
  \subsubsection{Implementierung}
    Es kümmern sich: Dani, Dennis M, Sascha, Jonas\\
    Die Webseite soll \glqq{}from Scatch\grqq{} implementiert werden (HTML,CSS,JS).
  \subsubsection{Generierung von Inhalten}
    Es will schreiben: Jan\\
    Es soll ein Script geben, das auf den Server hoch geladenen Content auch auf FB, etc pusht.\\
  \subsubsection{Stock Photos}
    Lukas wollte sich kümmern. Beim StandUp nochmal nachfragen.\\
    Es soll ein Pool an Photos für die Website geben.\\
\end{document}